支那網民：杜如風是漢奸

你on9完未

點解?

人地有錢
理得你點講